覺唔覺沈大師係現實版The Big Short ?

根本d 情況同套戲一樣
經濟基本面差，但數據冇事，仲要升升升
好似當年OCD咁

你地佢日話大師燈左4千點
睇下邊個笑到最後

睇黎你無睇清楚套戲講咩，當年係經濟基本面差，已經係數據入面反映左出黎，只係D機構扮睇唔到。

仲有，係CDO (Collateralized debt obligation)

首先係CDOs

師傅同佢地唔同！
個班友沽空為獲利

我地師傅沽空仲要同全世界講係為咗啲退休人士、公公婆婆！
救得一個得一個
後者偉大好多

但人地捱三個月，就見真頂直插
大師捱左幾多年？ 恆指仍然相安無事

大膽
師傅懸壺濟世

我師父玩嘅係 「The 鳩 Short」，唔同

咁講野
不如從另一角度諗
大師捱左幾年都仲企得穩
套戲條友頂左幾個月已經差唔多見底